祖赫特真係英超第一神龍

Joe

存在感好高

關你鳩事？

唔通關你隻獌狗事

樓主食撚屎

幾下神救